大家平時飲開邊隻 牛奶？

子母得唔得，有冇其他好推介？
（最好全脂)

明治

總之淨係飲鮮奶

sor，飲開人奶

北海道酪農公社

759賣邊隻飲邊隻

呢隻？

你就好

蒙牛奶

請問邊到有得買？

保利
北海道3.5

世界盃果時試過

淨係飲得起保利UHT牛奶

維他朱奶

7仔玻璃瓶果d?

佳之選有冇試過?

牛奶其實對身體好唔好？

維記

蒙牛都飲 唔驚死？

飲得多 會容易爛瘡皮膚差
本身亞洲人就係唔適合飲牛奶
你見成日有人話飲完牛奶肚痛就知

維記

咩超市都有百佳通常50蚊兩包

子母已經由泰國轉左去越南生產，好似福麵由泰國轉越南一樣更唔得。

係，佢有隻係premium，我覺得差唔多，總之唔好飲脫脂果隻就得

最好飲都係日本買既藍色明治

識飲點會飲UHT奶

而家既UHT都唔智降低牛奶既營養嫁啦
根本介意依點就多餘

口感硬係爭啲

而家UHT點會唔破壞營養?有新技術UHT咩?我想睇吓
仲有，UHT影響得最大係味道

台灣好多鮮奶好香
香港得啲高溫消毒奶有朕酸味

飲完呢隻真係返唔撚到轉頭

奶粉計唔計?

十幾種講法，都唔知信邊個好

唔好 人欠缺消化乳糖酵素

牛奶鈣鎂比例唔平衡
人係吸收唔到當中既鈣
仲會骨質疏鬆

三鹿

旺旺

牛奶公司
ok買夠5盒送一盒

呢隻係所有奶入面最好

citysuper

樓下百佳冇呢隻

邊到有得買?

邊到有得買？

除左唔買大陸牌子其他我基本上見邊個平就買
不過屋企人做野成日都拎免費奶番黎

樽裝鮮奶

藍色 全脂寫住made in usa既
見成份係鮮奶 同埋唔係叫牛奶飲品

其實我好膚淺架咋
飲得開心咪好

cheer?

識野！！！
但我發現佢深藍嗰隻全脂都有兩隻色
差少少咁 好似唔夠墨水印刷咁